你地做野有冇mental cap

利申做左三年code狗。
以往做野都係上司拆開壇野每人負責一小part，一路都handle到。到近排有人走左上司升左，我又開始同時multi task咁handle多d野。
本身堆野單獨做係做過晒,但總之加埋一堆要自己organize埋就成日唔撚知點開個頭，交貨總有小問題要執
係咪我悟性低，睇返轉頭明明做嘅野break返開每part都唔難

兼顧唔到

渣架